(projector入黎)我宣布811北角狗屋塊布要拎黎loop鏗鏘集「721元朗恐襲」

如題
要帶埋大喇叭去，我要成間北角狗屋既狗狗都聽到哂鏗鏘集點篤佢地同黑社會勾結既衰野出黎

推到主辦方/有大型projector既巴絲見到

OK

幫推

我一嘢都諗呢個

推

push

正，早排係街睇到

imax

推爆佢

直接聯絡會唔會快啲

唔知搞手

good idea

仲有喇叭

一陣捉鳩你用投影機攻擊警察喎

推
呢個正

不過只要係社交／文化／康樂活動應該冇咩問題

有人扮示威者或福建當日用火點拆。。點都係入晒示威者數。放映會既話，係尖沙咀白波做好過，仲有外國及國內遊客睇，北角只有示威者，黑警，福建。播俾自己睇有咩意思

Projector會唔會成為大殺傷力雷射炮?

imax 鏗鏘集

正

我鍾意

高能量武器

要慎防有人混入示威者做其他嘢

狗狗主動提供

Ok wo！！

冇得防架wo
對家而家都玩卧底抹黑，唯有自己小心

可唔可以同時播D歌甘呢

Sing hallelujah to the lord？